含撚聰今日記招講咗樣嘢真係聽到好嬲，同好唔理解

佢話現場得兩位警務人員，因為警力唔夠所以要求增援，
咁即係話班差佬都認為/知道有市民喺西鐵站俾人打緊，但係因為當時得兩個警察唔夠警力，所以就要市民俾返白衫打住先，直至到警方增援為止？

其實一撚早收哂風元朗班圍村佬會做野，所以記者咪問3萬警力究竟係點分配，含撚聰只係話大部分部署係港島，記者再屌到佢開花，佢都俾唔到個分配策略出黎，證明係明顯放軟手腳俾圍村佬搞事

根本就係放軟手腳佢哋,但係佢有提及過現場係有兩位警務人員,點解唔可以到現場制止住一路等增援先？而唔係香港市民要做白衫沙包，幫班差佬頂住先直至到有增援為止....

其實盧狗明知點都冇得兜所以求其鳩up
增援係慢慢走人唔係stay in position等backup
講出黎真係唔怕畀人笑

你拎枝炮都得啦，除非有心包庇姐

肯打未呀？屌你老母臭閪！嘥撚咗成日時間呀！仆街冚家剷！

依樣就係我咁想講嘅嘢，起碼如果有差佬喺度，班白衫（可能）唔會入車廂打市民或者少啲市民受傷先啦，睇到呢段新聞真係好嬲好唔開心

英國有單經典案例
有一男子比十幾人圍毆
一位警員經過見到 但自覺唔夠班人打 轉身走咗
男子死亡 該警員係比人控告公職人員行為失當

所以 果兩個轉身走嘅狗係犯咗法
一定要捉出嚟告到佢地冚家剷

推

佢意思係兩條黑渣冇無線電冇call機冇手機冇對講機啊
警隊窮到得翻錢。

不如返警署集合先啦屌佢老母
目送離開單野又係on9

即係班狗要係安全情況下先執法？

屌你老母咁安全就唔撚駛你喇

一撚早收左Order唔俾差佬做野啦，果2件蛋散，真係散仔黎架咋，警隊文化就係咁垃圾，係外國依兩個差佬一定會被人調查

佢根本講到冇野好講
警察支炮 魚革識向天射
防暴支炮 示威識向頭射
有黑社會打人 就唔撚識用炮???

單野明顯狗隊內部權鬥
炳強先CALL自己圍頭馬出黎打人表忠
然後佢對家個孖生細佬又HEA做比鑊炳強孭
肥聰就退休已經完全無實權被架空

香港警察，你哋選擇咗要市民出嚟做沙包，當中有孕婦小朋友仲有老人家，你班仆街真係枉為人

嘻，講法律?
上環開槍班仆街身上號碼都無，追究? 搵邊個追
屌那星

係好笑，2個差佬十幾飛子彈，班白衫真係敢衝？如果有增緩仲唔止。好明顯佢哋打晒籠通明知唔會有差佬。

冇錯，起碼佢哋如果抆支槍出嚟警告下班白衫等待增援先，咁樣西鐵站市民都比較安全d先。但係好可惜，依家班差人係選擇攞支槍頭指着市民同示威者先......